［Viu tv］Girls talk 個俄羅斯男仔好正！

好sweet